去法庭聲援青嘅人請注意！！！！！小心「遊客」！！！

去法庭聲援青嘅人請注意！！！！！

一定會有公眾旁聽席會所謂「遊客」因「無知」而拍攝陪審團甚至公眾樣貌！！上次多番被放生，今次一定要搞佢哋。留意任何人只要有拍攝動作，要即時大聲呼叫，號召手足湧上前！！！搶去手機先！
搶去手機先！
搶去手機先！
刪除照片，再唔係就毀滅！
刪除照片，再唔係就毀滅！
刪除照片，再唔係就毀滅！
刪除照片，再唔係就毀滅！

唔好用搶 咁多人大家迫下迫下 手機都迫到跌落地啦

跌落地唔知踢咗去邊